連港獨口號都唔比嗌，唔講真係以為已經立咗23條

說好的「我不同意你的觀點，但我誓死捍衛你表達意見的自由」呢？

定係連登仔心中都認同香港人既言論自由係需要自我審查自我滅聲，咁同共產黨有咩分別

留意返呢個係兩個概念，如果唔比你嗌係因為你嗌左之後會被清算／被起底／被攻擊，呢個先係影響緊你人身自由；但係依家唔比嗌係大家都唔知嗌完會唔會因為咁樣而輸，希望唔好嗌，係唔關言論自由事

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招